嗌food panda 嘅人係咪比較唔介意價錢？

我覺得一般都比就咁叫外賣貴咁
通常係揀質素，定價錢，定方便求其果腹?? 叫開就會嗌同一間？我覺得有啲難search 餐廳

利申冇用過外賣app(鄉下人)

唔係，有優惠/免運費嗰啲會多好多人叫

啲餐廳冇外賣服務
先會用app叫
用app叫一定貴過自己外賣自取㗎啦
但唔洗咁煩

係 因為叫得都係claim 公司

Icic!! 姐係例如間餐廳本身冇外賣員？

有啲道理，公司飯諗諗下食過一餐係老闆叫deliveroo

屋企叫外賣唔撚叫佢啦
平均一個餐貴廿蚊仲要另加運費
係公司食就理鳩佢 反正唔係自己錢

唔建議用黎係黃店叫外賣
佢會收返餐廳原來價格既30％錢，其次係佢會再mark高20％價錢賣比你

Exac7ly the same feeling

所以我正正常常都唔會用food app, 就唔係好明咁多人用

其實係
有次我幫公司訂50 個飯 間鋪叫我cancel
佢話如果我揸車黎拎 咁可以原價再比85 折我
大幾每盒飯平30 蚊
佢執多d之餘我又可以平d

大部份餐廳都冇㗎啦

我聽人講間鋪應該冇你地contact info gar ??
平勁多喎真係！ food panda真心好好賺

係因為懶

佢打黎confirm 係唔係叫50 個...

原因好簡單

就係好多餐廳都唔會肯自己送外賣，懶撚加上疫情，就會想用外賣 APP，不過都會介意價錢，如果某啲鋪頭運費特別平，可能會偏向揀佢